屌你老母唔係溝你呀

WhatsApp 2句就話人溝你
仲要周圍同人唱
WhatsApp 2句就溝你
咁你都幾唔得閒下
照下鏡先啦

唔係第一次了
點解D女咁中意自作多情
咁中意FF自己比人溝

伍公屎:屌唔撚係想食你呀

我日日Whatsapp 都比人話唔係好睇得出我媾佢

想知嗰兩句係咩

可能係唔夠靚仔
靚仔whatsapp就冇問題

公事嘢嚟

公事就用email 啦
What咩sapp呀